{"dID":94404,"playerDiags":4,"actionNodes":0,"startPoint":0,"loadTag":"","previewPanning":false,"autosave":true,"locEdit":false,"showSettings":true,"pd_isp_0":false,"pd_rect_0":[0,270],"pd_comSize_0":1,"pd_ID_0":0,"pd_pTag_0":"","pd_sprite_0":"","pd_characterData_0":"","pd_expand_0":false,"pd_vars0":0,"pd_0_com_0iSet":-1,"pd_0_com_0oAns":1,"pd_0_com_0oAct":-1,"pd_0_com_0text":"Bonjour tr\u00e8s cher ! Si votre entreprise a des difficult\u00e9s pas d'inqui\u00e9tude !","pd_0_com_0extraD":"ExtraData","pd_0_com_0showmore":false,"pd_0_com_0visible":true,"pd_0_com_0audio":"","pd_0_com_0sprite":"","pd_isp_1":false,"pd_rect_1":[400,270],"pd_comSize_1":1,"pd_ID_1":1,"pd_pTag_1":"","pd_sprite_1":"","pd_characterData_1":"","pd_expand_1":false,"pd_vars1":0,"pd_1_com_0iSet":-1,"pd_1_com_0oAns":2,"pd_1_com_0oAct":-1,"pd_1_com_0text":"Moi CERF le nouveau jeune d\u00e9put\u00e9 de 28 ans du parti r\u00e9publicain","pd_1_com_0extraD":"ExtraData","pd_1_com_0showmore":false,"pd_1_com_0visible":true,"pd_1_com_0audio":"","pd_1_com_0sprite":"","pd_isp_2":false,"pd_rect_2":[770,270],"pd_comSize_2":1,"pd_ID_2":2,"pd_pTag_2":"","pd_sprite_2":"","pd_characterData_2":"","pd_expand_2":false,"pd_vars2":0,"pd_2_com_0iSet":-1,"pd_2_com_0oAns":3,"pd_2_com_0oAct":-1,"pd_2_com_0text":"a \u00e9t\u00e9 \u00e9lu pour vous aider \u00e0 r\u00e9duire vos imp\u00f4ts et augmenter vos b\u00e9n\u00e9fices !","pd_2_com_0extraD":"ExtraData","pd_2_com_0showmore":false,"pd_2_com_0visible":true,"pd_2_com_0audio":"","pd_2_com_0sprite":"","pd_isp_3":false,"pd_rect_3":[1170,280],"pd_comSize_3":1,"pd_ID_3":3,"pd_pTag_3":"","pd_sprite_3":"","pd_characterData_3":"","pd_expand_3":false,"pd_vars3":0,"pd_3_com_0iSet":-1,"pd_3_com_0oAns":-1,"pd_3_com_0oAct":-1,"pd_3_com_0text":"Vive le rouge, le rouge des r\u00e9publicains ! ","pd_3_com_0extraD":"ExtraData","pd_3_com_0showmore":false,"pd_3_com_0visible":true,"pd_3_com_0audio":"","pd_3_com_0sprite":""}