{"dID":45382,"playerDiags":5,"actionNodes":0,"startPoint":0,"loadTag":"","previewPanning":false,"autosave":true,"locEdit":false,"showSettings":true,"pd_isp_0":false,"pd_rect_0":[420,200],"pd_comSize_0":1,"pd_ID_0":0,"pd_pTag_0":"","pd_sprite_0":"","pd_characterData_0":"","pd_expand_0":false,"pd_vars0":0,"pd_0_com_0iSet":-1,"pd_0_com_0oAns":1,"pd_0_com_0oAct":-1,"pd_0_com_0text":"Oh la belle CHAT !\r","pd_0_com_0extraD":"ExtraData","pd_0_com_0showmore":false,"pd_0_com_0visible":true,"pd_0_com_0audio":"","pd_0_com_0sprite":"","pd_isp_1":false,"pd_rect_1":[800,300],"pd_comSize_1":1,"pd_ID_1":1,"pd_pTag_1":"","pd_sprite_1":"","pd_characterData_1":"","pd_expand_1":false,"pd_vars1":0,"pd_1_com_0iSet":-1,"pd_1_com_0oAns":2,"pd_1_com_0oAct":-1,"pd_1_com_0text":"Je sais que ses fils s'appellent Fr\u00e9d\u00e9ric, R\u00e9mi et \rJ\u00e9r\u00f4me Ils ont 4 ans, 12 ans et 17 ans","pd_1_com_0extraD":"ExtraData","pd_1_com_0showmore":false,"pd_1_com_0visible":true,"pd_1_com_0audio":"","pd_1_com_0sprite":"","pd_isp_2":false,"pd_rect_2":[1190,300],"pd_comSize_2":1,"pd_ID_2":2,"pd_pTag_2":"","pd_sprite_2":"","pd_characterData_2":"","pd_expand_2":false,"pd_vars2":0,"pd_2_com_0iSet":-1,"pd_2_com_0oAns":3,"pd_2_com_0oAct":-1,"pd_2_com_0text":"par contre \rje me rappelle plus \u00e0 qui \u00e7a correspond\r.","pd_2_com_0extraD":"ExtraData","pd_2_com_0showmore":false,"pd_2_com_0visible":true,"pd_2_com_0audio":"","pd_2_com_0sprite":"","pd_isp_3":false,"pd_rect_3":[1570,440],"pd_comSize_3":1,"pd_ID_3":3,"pd_pTag_3":"","pd_sprite_3":"","pd_characterData_3":"","pd_expand_3":false,"pd_vars3":0,"pd_3_com_0iSet":-1,"pd_3_com_0oAns":4,"pd_3_com_0oAct":-1,"pd_3_com_0text":"Comment je sais \u00e7a ?\r","pd_3_com_0extraD":"ExtraData","pd_3_com_0showmore":false,"pd_3_com_0visible":true,"pd_3_com_0audio":"","pd_3_com_0sprite":"","pd_isp_4":false,"pd_rect_4":[1990,430],"pd_comSize_4":1,"pd_ID_4":4,"pd_pTag_4":"","pd_sprite_4":"","pd_characterData_4":"","pd_expand_4":false,"pd_vars4":0,"pd_4_com_0iSet":-1,"pd_4_com_0oAns":-1,"pd_4_com_0oAct":-1,"pd_4_com_0text":"Ce ne sont pas vos histoires, allez vous m\u00ealer de\r ce qui vous regarde !","pd_4_com_0extraD":"ExtraData","pd_4_com_0showmore":false,"pd_4_com_0visible":true,"pd_4_com_0audio":"","pd_4_com_0sprite":""}